25/8 荃葵青 點解冇人提？

Why?

完埋今晚先

你去埋我果份

堅持揸緊春袋/有車嘅手足，請聽朝九點出發 有好多人去
就會引更多人去

如堅持遊行嘅手足 請

兩邊都去plz
遊完就入機場幫拖

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

我見好似冇人講825荃葵青大遊行？

都係好小人提 因為有同其他活動衝突？
唔明點解

因為好多人無啦啦話改去機場

推

825星期日
荃葵青/機場

光復香港，時代革命

點解改機場？
當被斬義士係condom?
有不反對通知書都唔好好利用？

推啊！

慢慢去送頭啦

去機場好嘛 春袋黎

屌你老母 唔係同路人就死撚開啦

星期一入唔得既? 咪撚攪荃葵活動啦

班五毛組織帶風想令聽日少人出荃葵

慢慢入機場送頭

你唔去冇人想知，屌你老母

左膠想帶風向吖嘛
和理非咗幾次
市民開始熱潮冷卻
入埋機場就可以正式膠化個運動

星期一先

之前係咪改過期？

有勇無謀咪你囉 記得送頭呀傻仔

搞機場幾時都得啦
聽日有不反對通知書啊 連登仔醒未啊

係
本身818
因為民陣大遊行改過一次

因為有班講野唔負責任既機場撚

今日夠有啦⋯⋯ 結果有眼睇

荃葵青人聽日出
到時見

成班鬼叫人去送頭 都唔知係咪鬼黎

身邊朋友早就預定左會去

唔可以唔提！至少我 咚咚仔 ,作為荃灣嘅代表人物,一定會去！

聽日去荃葵青根本冇撞機場
你答我 全香港邊區入機場最近？

想去機場嘅手足，照去！
朝早去完，出去遊行，又得
遊完行，入返機場，又得

兄弟爬山
各自努力

荃葵青已經改過三次期啦

咁慘

再之前俾元朗插咗隊 都改過一次

人地民陣專登讓比荃葵
大家都準備文宣做左咁耐
次次都係活動前一日 或幾粒鐘叫人散水轉場
呢d人咩心態大家清楚啦

你要轉 你唔撚一星期前講?
屌你老母 成班根本唔係同路人

班機場撚個個叫晒放棄荃葵青
都唔知係咪五毛
想搞到兩邊唔夠人

咪L內哄得唔得

你屌得好中肯

講到去機場就唔會比人拉

笑撚死
唔知邊日 一個鐘令到機場班人散哂水

笑撚死
聽日死都要繼續荃葵青
點解?
因為做左好多文宣

主辦人好撚灰
佢估計得二千參與

機場拉過幾多個
今日拉左幾多個

so sad

去你個機場啦
今朝先柒完一次

係囉 機場唔係仲禁緊咩

你聽日顧住隻眼先啦

825 荃葵青

做左好多文宣 所以一定要荃青葵

我地要努力
唔好比班五毛攪散
呢班人仆街死全家

聽日 荃葵青

兩邊都咪撚再割再分化啦屌，兄弟爬山，入機場咪入機場，出葵青荃咪出葵青荃，大家有大家宣傳，就算唔夠人最後送頭就只能怪我哋自己唔團結，事後唔好屌對方。

好多人話去機場...求你哋嚟荃葵青啦叫人嚟都俾人話左膠又話核彈都唔割？

兩邊都去，有何不可？
咁撚柒近

唔好分化 想去就去 自我思考 各有各做

行完即散

唔好再做無意義送頭行為

唉

俾人斬嘅手足真係慘
冇人幫佢出頭

唔夠人嘅話
兩邊都好危險

明明一直都係講緊825荃葵青
唔知點解經過幾次和理非活動之後
香港人既抗爭熱潮冷卻咗落嚟
我哋近1000個手足被捕
3人盲眼
1人腳部被斬至永久傷殘
1人被斬至肺功能受損

今日忽然見到好多帶風向post
話聽日要入機場

好老實講
經過2星期和理非
個社會好似唔記得晒警察 政府點殘暴對待市民
連政府高官 權貴eg 曾俊華都吹和風
想香港人妥協

所以我好多謝今日觀塘手足既付出
將革命重新延續落去
聽日對運動嚟講亦係一個關鍵
究竟革命能否延續
就睇各位放唔放棄

唔好再比權貴吹和風
825 聽日葵芳見
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

警察完全唔怕你先出不反對通知書，今日大家都有眼睇

825荃葵青

推 聽日2:30葵涌運動場見！

push

我睇到都好撚絕望，但事實已經分咗兩派，得極少量討論交換意見，大量互嘲，機場撚表示你哋出葵青荃就係因為做咗好多文宣、又想爆多隻眼。葵青荃撚表示你哋當被斬手足condom。
我自己就無論如何一定會出，只能夠醒定啲執生。

好撚多人話地區街戰送頭
但冇諗過勇武就係透過呢啲所謂既送頭慢慢進化同升級
難聽啲講句
過去兩個月就係透過呢啲衝突同受傷激起民憤 帶動運動繼續
自己諗下上次機場成功既係建基於乜野？

好 機場見
First priority
你睇之前塞爆2日機場
政府/國際反應幾大就知一定要攪左先

唔好再比吹和風既post帶走風向
呢啲和風post同權貴口吻沆瀣一氣
想我地繼續和平
繼而瓦解運動

825葵青見
集合咗再諗點做

提提大家深井都機場巴士 如果A31逼爆可想辦法入深井

批又話佈局
唔批又屌
收皮啦

大家想入機場唔緊要,但係唔好唔記得 我哋荃灣的咚咚仔同咕咕貓都要人！

Btw可以借依到作有用討論
今日睇到巴打有用意見：
聽日就行，今日先宣傳機場，實兩邊唔夠人
黨鐘封鐵再運兵加上葵青荃大量深藍極為危險

中計黨

我哋中計喇！

去就去撚硬

去完荃葵青再去機場，唔好淨係去一個

推，一定去

中唔中計係自己考慮
可以行完就散，可以轉場再行
人地計劃你，你都可以走出人地既計劃
be water

今日戰況太激烈

係囉 就係怕聽日荃灣唔夠人危險
臨急臨忙先話機場
啲人猶豫緊去邊一邊
去完一邊再去另一邊都係分開左架啦
機場係春袋 但亂左個schedule

就算話和平散水遊行完一齊入機場瞓我都ok
但依家葵芳未集合就吹風去第二度
想去機場既可以聽日遊行完親身去前線提議
人夠多我地一定會跟
但依家都未集合就做冷氣軍師係咩玩法？
除咗帶風向 我諗唔到其他理由

依家班冷氣軍師講兩句
如果聽日人群拉散晒兩邊
聽日荃灣有手足被斬被捕
機場因為無lono而被驅散
機場撚就係首席戰犯

真
機場留番一日文宣好先去啦
依家無啦啦話去
你估個個都用連登咩

連阿狗都高質過cc台
我哋返波台圍爐算

fyi聽日好大機會打風

睇我阿屠利